隻龜值幾錢?

豬黎？

香港無牌買賣好似犯法

隻龜就唔知，條魚就值2000

賣條魚俾你

又唔係受保護動物,點解犯法

改左好耐了

但我有朋友想買

tw？

香港都係好鬼想養，又要去漁護處申請又點又點

唔怪得金魚街唔多覺有再賣啦